{"id":283,"date":"2022-10-16T18:19:33","date_gmt":"2022-10-16T18:19:33","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=283"},"modified":"2022-10-16T18:19:33","modified_gmt":"2022-10-16T18:19:33","slug":"kajdr-283-pastele-2025-calendar-ortodox-finest-ultimate-prime-hftec","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/kajdr-283-pastele-2025-calendar-ortodox-finest-ultimate-prime-hftec\/","title":{"rendered":"Pastele 2025 Calendar Ortodox Finest Ultimate Prime"},"content":{"rendered":"<div class=\"82b01d71444d3e69a652818c0bea2a3a\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\tdocument.write('<scr' + 'ipt type=\"text\/javascript\" src=\"http' + (location.protocol === 'https:' ? 's' : '') + ':\/\/bleedingofficecontagion.com\/4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867\/invoke.js\"><\/scr' + 'ipt>');\r\n<\/script>\n<\/div>\n<article>\n<p><strong>Pastele 2025 Calendar Ortodox Finest Ultimate Prime<\/strong>. In zilele praznicelor imparatesti si in ajunul acestora. Web pastele din 2025 este praznuit pe 20 aprilie.<\/p>\n<figure><noscript><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2021%2F3%2F5%2F249180%2Fcalendarortodoxmaicadomnului.jpg\" alt=\"Calendar ortodox, s\u00e2mb\u0103t\u0103, 6 martie. Cre\u0219tinii s\u0103rb\u0103toresc mai mul\u021bi\" width=\"640\" height=\"360\" \/><\/noscript><img decoding=\"async\" class=\"v-cover ads-img\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2021%2F3%2F5%2F249180%2Fcalendarortodoxmaicadomnului.jpg\" alt=\"Calendar ortodox, s\u00e2mb\u0103t\u0103, 6 martie. Cre\u0219tinii s\u0103rb\u0103toresc mai mul\u021bi\" width=\"100%\" style=\"margin-right: 8px;margin-bottom: 8px;\" \/><figcaption>Calendar ortodox, s\u00e2mb\u0103t\u0103, 6 martie. Cre\u0219tinii s\u0103rb\u0103toresc mai mul\u021bi from spynews.ro<\/figcaption><\/figure>\n<p><strong>pastele 2025 calendar ortodox<\/strong> Modul de calculare a datei sfintelor pasti. Atanasie cel mare \u00een constantinopol; Web \u00een anii 2025 \u0219i 2028 pa\u0219tele catolic \u0219i pa\u0219tele ortodox vor fi s\u0103rb\u0103torite \u00een aceea\u0219i zi.<\/p>\n<\/article>\n<p><!--more--><\/p>\n<section><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/fd\/39\/d3\/fd39d3ad5f13f71108042a0409751429.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Orthodox Calendar Poster Orthodox Calendar, Calendar Poster, Large\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2862\/35034\/18754256\/4\/img-8.jpg?width=1200&amp;height=1600\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar crestinortodox 22 decembrie Iata cui trebuie sa ii spui\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2862\/1703\/20300441\/1\/calendar-ortodox-aprilie-2023.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar Ortodox Aprilie 2023 Cele mai importante s\u0103rb\u0103tori pentru\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.impact.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/calendar-2.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar Ortodox 2022 Martie Customize and Print\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2020%2F12%2F10%2F243285%2Fcalendarortodox2020.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar ortodox, joi, 10 decembrie. Trei mari Sfin\u0163i sunt pr\u0103znui\u0163i \u00een\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/cdn.knd.ro\/media\/521\/2862\/1646\/20100072\/1\/cand-pica-pastele-in-2021.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Cand pica Pastele ortodox si cel catolic in 2021 Kanal D Romania\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/img.spynews.ro\/?u=https:%2F%2Fspynews.ro%2Fuploads%2Fmodules%2Fnews%2F0%2F2021%2F3%2F5%2F249180%2Fcalendarortodoxmaicadomnului.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar ortodox, s\u00e2mb\u0103t\u0103, 6 martie. Cre\u0219tinii s\u0103rb\u0103toresc mai mul\u021bi\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.ego.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/calendar-ortodox-11-august-2022.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar ortodox 11 august 2022. Ce sf\u00e2nt important este celebrat joi\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/substantial.ro\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/calendar-ortodox-1.png\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar ortodox, joi, 17 martie. Ce mare sf\u00e2nt este pomenit ast\u0103zi\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/ziarulunirea.ro\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/paste-comun.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Pastele 2023 Calendar Ortodox Get Calendar 2023 Update\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/ec\/5f\/23\/ec5f238897201c5dcdb284f7f5b0a764.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar Ortodox 2021 Daily calendar template, Calendar, Calendar\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/substantial.ro\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Calendar-ortodox-ianuarie-2023-1-1024x683.jpg\" alt=\"Pastele 2025 Calendar Ortodox \" title=\" Calendar ortodox, mar\u021bi, 31 ianuarie. Sfin\u021bii pr\u0103znui\u021bi \u00een aceast\u0103 zi\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><\/section>\n<section>\n<h3>Atanasie Cel Mare \u00cen Constantinopol;<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>\u00cen rom\u00e2nia, pa\u0219tele este s\u0103rb\u0103torit conform calendarului iulian folosit de biserica ortodox\u0103. Web 42 rows 2025 20 aprilie 2026 5 aprilie: Web nu se fac nunti.<\/p>\n<h3>Web \u00cen Anul 2025, Pa\u0219tele Catolic Va Fi S\u0103rb\u0103torit Pe Data De 20 Aprilie 2025 Pa\u0219tele Ortodox \u0218i Cel Catolic Sunt Calculate Diferit Din Punct.<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>Pastele este sarbatoarea invierii domnului. In zilele praznicelor imparatesti si in ajunul acestora. In toate zilele de post de peste an.<\/p>\n<h3>8 Aprilie 2030 21 Aprilie:<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>Web pastele din 2025 este praznuit pe 20 aprilie. 12 aprilie 2027 28 martie: 2 mai 2028 16 aprilie 2029 1 aprilie:<\/p>\n<h3>Modul De Calculare A Datei Sfintelor Pasti.<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>Web pa\u0219tele ortodox 2024, 2025 \u0219i 2026. Analizele arat\u0103 c\u0103, \u00een medie, aceast\u0103. Web \u00een anii 2025 \u0219i 2028 pa\u0219tele catolic \u0219i pa\u0219tele ortodox vor fi s\u0103rb\u0103torite \u00een aceea\u0219i zi.<\/p>\n<\/section>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pastele 2025 Calendar Ortodox Finest Ultimate Prime. In zilele praznicelor imparatesti si in ajunul acestora. Web pastele din 2025 este praznuit pe 20 aprilie. Calendar ortodox, s\u00e2mb\u0103t\u0103,&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/283"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=283"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/283\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}