{"id":777,"date":"2023-09-13T12:41:41","date_gmt":"2023-09-13T12:41:41","guid":{"rendered":"http:\/\/example.com\/?p=777"},"modified":"2023-09-13T12:41:41","modified_gmt":"2023-09-13T12:41:41","slug":"kajdr-777-calendario-escolar-2025-2026-madrid-innovative-outstanding-superior-hftec","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/kajdr-777-calendario-escolar-2025-2026-madrid-innovative-outstanding-superior-hftec\/","title":{"rendered":"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid Innovative Outstanding Superior"},"content":{"rendered":"<div class=\"82b01d71444d3e69a652818c0bea2a3a\" data-index=\"1\" style=\"float: none; margin:10px 0 10px 0; text-align:center;\">\n<script type=\"text\/javascript\">\r\n\tatOptions = {\r\n\t\t'key' : '4a1f1119f949a4af74d56b8a3af8b867',\r\n\t\t'format' : 'iframe',\r\n\t\t'height' : 250,\r\n\t\t'width' : 300,\r\n\t\t'params' : {}\r\n\t};\r\n\t\r\n<\/script>\n<\/div>\n<article>\n<p><strong>Calendario Escolar 2025 2026 Madrid Innovative Outstanding Superior<\/strong>. Vacaciones de navidad y semana santa:. Web las clases, en esta propuesta de la administraci\u00f3n finalizar\u00edan el 20 de junio de 2025 en educaci\u00f3n infantil (1er ciclo) y el.<\/p>\n<figure><noscript><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/dos-anos\/calendario-2025-2026-imprimir.png\" alt=\"Calendario 2025 y 2026 en Word, Excel y PDF Calendarpedia\" width=\"640\" height=\"360\" \/><\/noscript><img decoding=\"async\" class=\"v-cover ads-img\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/dos-anos\/calendario-2025-2026-imprimir.png\" alt=\"Calendario 2025 y 2026 en Word, Excel y PDF Calendarpedia\" width=\"100%\" style=\"margin-right: 8px;margin-bottom: 8px;\" \/><figcaption>Calendario 2025 y 2026 en Word, Excel y PDF Calendarpedia from www.calendarpedia.com<\/figcaption><\/figure>\n<p><strong>calendario escolar 2025 2026 madrid<\/strong> Web por la que se establece el calendario escolar para el curso 2024\/2025 en los centros educativos no. Orden 1952\/2023, de 2 de junio, del vicepresidente, consejero de educaci\u00f3n y universidades,. Calendario escolar de 12 meses en dise\u00f1o cl\u00e1sico;<\/p>\n<\/article>\n<p><!--more--><\/p>\n<section><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/dos-anos\/calendario-2025-2026-imprimir.png\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario 2025 y 2026 en Word, Excel y PDF Calendarpedia\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2024-2025-imprimir.png\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario escolar 20242025 en Word, Excel y PDF\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-curso-escolar-2024-2025.png\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario escolar 20242025 en Word, Excel y PDF\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.fsiemadrid.es\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/calendario-escolar-23-24.jpeg\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario Escolar Madrid 20232024 \u2014 FSIE Madrid\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"http:\/\/a21.es\/wp-content\/uploads\/2015\/09\/calendario-escolar-CAM.jpg\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario Escolar Comunidad De Madrid 2023 IMAGESEE\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/agenda-escolar-2025-2026.png\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario escolar 20252026 en Word, Excel y PDF\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/dos-anos\/calendario-2025-2026.png\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario 2025 y 2026 en Word, Excel y PDF Calendarpedia\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/imagenes.elpais.com\/resizer\/RdL1qXaGTZWdNp0Gj33Z4f5l_FA=\/1960x0\/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com\/prisa\/VVT2ZZJT3VG7NHEEYBJRVGTHLU.PNG\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Este es el calendario escolar para el curso 20232024 en la Comunidad\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2025-2026-word-excel-pdf.png\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario escolar 20252026 en Word, Excel y PDF\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/escolar\/calendario-escolar-2024-2025-plantilla.png\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario escolar 20242025 en Word, Excel y PDF\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.calendarpedia.com\/images-large\/espana\/dos-anos\/calendario-2025-y-2026.png\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Calendario 2025 y 2026 en Word, Excel y PDF Calendarpedia\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"img-fluid\" src=\"https:\/\/www.casacochecurro.com\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/calendario-escolar-2022-madrid.jpg\" alt=\"Calendario Escolar 2025 2026 Madrid \" title=\" Cu\u00e1ndo empieza el colegio calendario escolar 2022 y 2023 en todas las\" width=\"200\" height=\"200\"<\/a><\/section>\n<section>\n<h3>Vacaciones De Navidad Y Semana Santa:.<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>Calendario lineal (d\u00edas en horizontal) va del 1 de septiembre. Web las clases, en esta propuesta de la administraci\u00f3n finalizar\u00edan el 20 de junio de 2025 en educaci\u00f3n infantil (1er ciclo) y el. Este calendario incluye los d\u00edas festivos locales de.<\/p>\n<h3>Orden 1952\/2023, De 2 De Junio, Del Vicepresidente, Consejero De Educaci\u00f3n Y Universidades,.<\/h3>\n<p><\/p>\n<p>Web por la que se establece el calendario escolar para el curso 2024\/2025 en los centros educativos no. Calendario escolar de 12 meses en dise\u00f1o cl\u00e1sico;<\/p>\n<\/section>\n<!--CusAds0-->\n<div style=\"font-size: 0px; height: 0px; line-height: 0px; margin: 0; padding: 0; clear: both;\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Calendario Escolar 2025 2026 Madrid Innovative Outstanding Superior. Vacaciones de navidad y semana santa:. Web las clases, en esta propuesta de la administraci\u00f3n finalizar\u00edan el 20 de&#8230; <\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/777"}],"collection":[{"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=777"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/777\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/w3.geleleger.nl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=777"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}